好搞唔搞搞尻班band仔

濕尻政府係要搞尻HA
其實band仔痴撚線
無分國籍
就係人都知
點會咁易同你算數
定係個仆街政府就知道班band仔唔會咁易服輸
佢就係咁搞尻HA
其實就係陰謀
比伏你地踩
一個唔好彩真係有d咩e郁就一野收哂你地皮
唔好中計呀

純粹講下

勿插

得啦,上網鳩UP完屌完好訓教啦,訓醒就咩都唔記得冇事架啦

瞓咗幾耐

突然醒起

無瞓過